香港人真心on9 自己都未搞點 理撚台灣選邊個咩

佢地自己要選奶共狗關人能事咩 理都理返香港先啦

唔好唔記得台狗有幾仆街 細細個玩online game

成日比台狗呃 巨商 楓之谷 ... 仲要串能到閪咁 所以

佢死佢事

大家咪再關心咁撚多鳩野 專注推返行動post 先

呢個真 玩lold台狗通常好撚串

香港同台灣一樣有老鼠屎
例如你

on9
台灣輸左逃亡手足既生活你負責？
你條撚屌諗野係咪咁簡單呀

串過馬撚 成日串鳩我地港狗

你唔好咁單純啦

老實講，韓國魚羊左會否有多d台妹送過黎做愛

國難當前 兒女私情就放埋一邊先啦 六日子

唔好撚回呢條傻鳩啲post
請善用起底功能

拉

唔好講出黎，靜靜雞輸咪算

好

講真 韓國瑜贏 台灣越亂

香港先越有機

係 話我自私都咁話 寧願中共慢慢搞台灣 唔好搞香港

自己都搞唔掂仲學人講國際戰線，日日幾十個垃圾聯署，cctai 小朋友

如果我係焦土派，我根本唔會想蔡英文選到

我開過po講過,班傻仔仲屌我

Why not both?

去越南咪得世界咁大一定要去台灣？

語言溝通到？
生活適應到？
你講撚到好似去其他國家一定生存到咁

家陣度假咩走難你仲想有皇帝級體驗？

乜撚野皇帝級體驗
講緊普通既生活炸
你係咪cls
有個比較易生活到既地方唔去
係要去個生活唔到既地方？

咁人地台灣點關香港撚事咩
大陸連登仔都叫鄰國 台灣直頭同香港冇關係

咪係 詳情參考黃台仰

又秒一件